 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% LaTeX-pohja LUT-kauppakorkeakoulun kandidaatintutkielmille 
% Versio 1.0. 
% 22.10.2020
%
% Alkuperäisen pohjan tehnyt Tuukka Pohjonen        
% Pohjaa muokannut Maija Hujala                       
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2.5cm,top=3cm,right=2.5cm,bottom=3cm,bindingoffset=0.5cm]{geometry}
\linespread{1.5}
\usepackage{natbib}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{float}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[autostyle]{csquotes} 
\usepackage[toc,page]{appendix}

\makeatletter
\pgfplotsset{
    /tikz/max node/.style={
        anchor=south
    },
    /tikz/min node/.style={
        anchor=north
    },
    mark min/.style={
        point meta rel=per plot,
        visualization depends on={x \as \xvalue},
        scatter/@pre marker code/.code={%
            \ifx\pgfplotspointmeta\pgfplots@metamin
                \def\markopts{}%
                \node [min node] {
                    \pgfmathprintnumber[fixed]{\xvalue},%
                    \pgfmathprintnumber[fixed]{\pgfplotspointmeta}
                };
            \else
                \def\markopts{mark=none}
            \fi
            \expandafter\scope\expandafter[\markopts,every node near coord/.style=green]
        },%
        scatter/@post marker code/.code={%
            \endscope
        },
        scatter,
    },
    mark max/.style={
        point meta rel=per plot,
        visualization depends on={x \as \xvalue},
        scatter/@pre marker code/.code={%
        \ifx\pgfplotspointmeta\pgfplots@metamax
            \def\markopts{}%
            \node [max node] {
                \pgfmathprintnumber[fixed]{\xvalue},%
                \pgfmathprintnumber[fixed]{\pgfplotspointmeta}
            };
        \else
            \def\markopts{mark=none}
        \fi
            \expandafter\scope\expandafter[\markopts]
        },%
        scatter/@post marker code/.code={%
            \endscope
        },
        scatter
    },
    legend entry/.initial=,
    every axis plot post/.code={%
        \pgfkeysgetvalue{/pgfplots/legend entry}\tempValue
        \ifx\tempValue\empty
            \pgfkeysalso{/pgfplots/forget plot}%
        \else
            \expandafter\addlegendentry\expandafter{\tempValue}%
        \fi
    },
}
\makeatother
\usepackage[euler]{textgreek}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\bibliographystyle{agsm}
\setcitestyle{authoryear,open={(},close={)}}

% Kansilehti alkaa tästä
\begin{flushleft}
% Yliopiston logo kuvat-kansiosta
\includegraphics[width=5cm]{Images/lut5.jpg}

% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta kauppakorkeakoulun nimi yms. englanniksi
\textbf{LUT School of Engineering Science}\\
BK60A0800 Fluid Power\\


\end{flushleft}

\begin{center}
\vfill
\textbf{Fluid Power Report}\\
\vfill
\end{center}

\begin{flushright}
\today \\ % tähän palautuspäivämäärä
% HUOM! Jos kirjoitat kandityösi englanniksi, vaihda alta tekijä ja ohjaaja englanniksi.
Authors: Achal Agasthya, Alex Beattie, Tom Lokkila, \\ Olli-Petteri Lounatmaa, and Janne Sepänaho % nimiesi

Professor: Heikki Handroos \\ % ohjaajasi

\end{flushright}
\titlepage
\pagenumbering{gobble}

\newpage
% Tähän tulee sisällysluettelo automaattisesti
\tableofcontents

\newpage
% Varsinainen kandityö alkaa tästä
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

\input{1Introduction}
\newpage
\input{2ScientificMethods}
\newpage
\input{3Results}
\newpage
\input{4Discussion}
\newpage
\input{5Conclusion}
\newpage

\listoffigures
\newpage

\appendix
\addappheadtotoc
\includepdf[scale=0.8,pages=1,pagecommand=\section{Directional Control Valve Specification}]{apendicies/DCV.pdf}
\includepdf[pages=2-,pagecommand={}]{apendicies/DCV.pdf}
\label{apendix:dcv}
\includepdf[pages=-]{apendicies/DCV.pdf}
\newpage
\includepdf[scale=0.8,pages=1,pagecommand=\section{Provided Parameters}]{apendicies/provided-values.pdf}
\includepdf[pages=2-,pagecommand={}]{apendicies/provided-values.pdf}
\label{apendix:provided-params}


% \bibliography{bibliography.bib}

\end{document}

